# コロナ問題まとめ

|カテゴリ| タイトル |
|--|-- |
|コロナ関係の特許|Sタンパクの特許|
||id2020060606|
||酸化グラフェンの特許時期との異常名一致|
|||
|コロナで儲けた|ファイザー（売上調査したい）|
||モデルナ（売上調査したい）|
||アルバート・ブーラ（株売却）|
|||
||こびナビなどのお金の流れはどうなってる？|
|||
|||
|||
|コロナウィルスが存在する事を証明できない理由|コロナに関する特許があり、ゲノムを公開できない。公開すると自然界のウィルスではなく、人工の生物兵器という事がわかってしまうので、存在を公開できない。|
|コロナは計画されたシナリオ|2017年に既にテストキット？？が開発、販売されていた|
||コロナに関する特許がある|
||武漢の研究者が 2015年に論文で人に感染させる事に成功とある|
||PCRキットはウィルスゲノム公開前に開発開始されている|
||Event201 が 2019年10月に開催されている|
||アンソニーファウチと研究所の関係|
||WHO、CDC、FDA|
|||
|コロナワクチンは効果がない証拠|世界のワクチン摂取と感染者数推移を比べる|
||発症を95%抑えるのは嘘で、偽陰性を含んでいない。また、治験者全員で見た場合の影響は、1.73%よくなっただけ。|
|||
|PCRは無意味|PCR陽性は感染ではない|
||PCR陽性はコロナと関係ないウィルスでも陽性になる|
|||
|||
|報道の虚偽|PCR陽性を感染と報道し続ける|
||Youtube、Google、Twitterの検閲とBan|
||コロナワクチンを検証しようとする内容を厚労大臣がすべてデマと述べる|
||コロナ陽性者は死因を問わずコロナ死とされる（PCR陽性自体無意味だし）|
||ワクチン副作用の因果関係は永久に認められない|
||ワクチン摂取後 14日以内の死亡は未摂取死亡と扱われる|
||世界のデモを報道しない|
|||
|ワクチン推進派の実態|2020年12月9日の予防接種法および検疫法の改正|
||アルバートブーラはワクチンを打ちたがっていない|
|||
|不審死|PCR発明者|
||ワクチン拒否国の大統領|
|||
|||
|コロナワクチンが危険な証拠|心筋炎の被害者をリスティングするべき|
||Sタンパク自体が人体に悪影響|
||プリオンを形成|
||HIVと同じ構造を持つ|
||Sタンパクが子宮にたまる可能性|
||過去にmRNAのウィルス治験でねこが全滅した|
||超過死亡数の推移|
||ファイザー公式：シェディングの事実|
||20201219_CDC発表_ワクチンを摂取した方のうち「通常の生活ができないまたはそれ以上深刻な副作用」被害が2.8%|
||20210828_CDC発表アメリカでワクチン死者15万人|
|||
|||
|ワクチンの成分|要確認
